毒撚係咪應該要學識收皮

比女神block咗我wts
連ig sc都block埋我
好冇用個分身ac request follow 佢

你收皮啦好冇啊

女神唔會同你一齊啫 都唔好搞到佢討厭你啊

但佢係我少有會心動既女仔

到底我做錯咩佢要block 我

連上連登呻都比人負皮
唔怪得女神唔鍾意我

係我中意你啊 咁點啊 你一定借會後悔

點呀你

Hi

我岩岩用咗個假ac request佢
入面有啲野佢睇完應該會知係我黎
希望佢accpet

雖然我得米六 又係死毒撚冇乜朋友
但我係真心真意對佢好
係佢唔開心果陣我一直陪住佢 安慰佢
點解佢要咁對我

對佢好 陪佢 養隻狗仔都做到 大家唔係同一個層次無謂勉強 淨係得你付出冇用

咁感情嘅野唔係強買強賣 唔係因為你已經付出左咁多人地就要接受你架

但對佢嚟講你係令佢停止心跳嘅男仔，因為你嘅行為嚇嚫佢

... 但我好心塞
我放唔低 明明本身一切都好順利
佢突然一句對唔住就block咗我

... 我明 我真係明 但我放唔低
原來世界真係有一見鍾情

共鳴？

我都知衰
唔應該第一次約佢出街就表白

收手啦 佢雖然block你 都無話覺得你煩黎屌鳩你
留番個好嘅印象 我指係佢嘅女神印象
萬一佢好撚bitchy咁黎鬧你 連少少美好回憶都無架喇

...
我只係想偷偷地stalk佢ig
點解連咁都唔得

一係你係開過個假ac嘅 就專業啲
唔好特登諗住留hint比佢認得